黄之鋒：支持梁唐青儀放棄英國護照 呼籲高官家人響應

【支持梁唐青儀放棄英國護照 呼籲高官家人響應放棄外國護照】

我被選舉主任DQ參選資格後，噚日開記者會回應，期間提到選舉主任首次話參選人必須「信奉基本法」。

查實，我自己有宗教信仰，係一個基督徒，我就信奉基督教嘅，真係唔明點解突然要求香港人要「信奉」基本法，唔知香港係咪同中國大陸一樣，信奉任何宗教前，首先要信奉咗偉大、光明、正確嘅中國香港特區下，基本法嘅領導？

對於「信奉」呢樣野呢，我掉轉頭好想懷疑，林鄭月娥以至前特首梁振英，佢哋全家都攞住英國護照、做英國人，佢哋又有幾信奉基本法？

後來，全國政協副主席梁振英立即好緊張咁否認有關講法，提到自己同三個仔女從來都無申請，或者取得任何外國護照或居留權，#而佢太太梁唐青儀亦已放棄英國護照。

👍 我非常支持梁太放棄英國護照，呼籲林鄭同全體高官響應，全家立即放棄外國護照，體現效忠中華人民共和國！🇨🇳🇨🇳🇨🇳

鬥藍

識玩

有外國護照無資格做高官

支持

遲下就唔識背習語錄都無資格做官員

下一步鬥紅
唔止要擁護基本法
仲要擁護馬克思列寧主義，毛澤東思想

陳智思老婆仔女要入中國籍
唔係就係賣國賊

逼班仆街出嚟公開國籍

其實689真係港獨之父 幫手鬥紅

仲要背埋馬克思嘅 共產黨宣言

共產黨人不屑於隱瞞自己的觀點和意圖。他們公開宣布：他們的目的只有用暴力推翻全部現存的社會制度才能達到。讓統治階級在共產主義革命面前發抖吧。無產者在這個革命中失去的只是鎖鏈。他們獲得的將是整個世界。

全世界無產者，聯合起來！

感謝 政權 再次DQ
令Gphone正式加入（本土）攬炒派陣型

捉蟲

lm

放棄外國國籍好d
passport幾時都可以申請返

無護照有國籍點睇？

Know play

你睇下Ann姐果時講完
大家馬上低調處理
證明 死穴黎唔想比人搞大佢
到時真係攬炒單一國籍佢就PK

你個黃字係點打？

留名睇689離婚割蓆

要改埋名叫振中

香港共產黨究竟有無機會成立？有嘅話我鳩冲加入!

愛国要揸外國PASSPORT
係咪間諜

全部高官都要啦

係香港先比呢班高官擁有外國國籍
公然勾結外國勢力
你拎住外國居留權
點擁護基本法？點為祖國效力？

鬥紅

已放棄英國護照
即係點先
放埋一邊唔用呀？

點解一路都無政客推動

可唔可以搵英國議員幫手查證
唔想香港再有外國勢力

要放棄完再申請多次
再放棄先係完整放棄

點解一直都立唔到23條，原來就係啲高官屋企人個個都有外國勢力撐腰

689講野你信，我相信唐青儀根本無放棄外國藉。

撚狗師

分化師

係國藉 唔係護照

全家冇

借力打力

找到盲點

點解最近咁多po都用呢個「黄」字？冇記錯的話呢個係簡體嚟
正體係應該係「黃」

同志，香港共產黨已成立，不過個Page死咗

點解黃之鋒叫人放棄而唔係叫外國制裁。
講白d外國既制裁跟本對家人無鳩用，
因為外國係文明社會，唔會用連坐法

連燈仔話會制裁家人跟本就白痴，隨非個家人自己主動發表支持獨裁言論

波叔！屌你老母咩

要放棄連埋班保皇黨同埋佢班家人啦

開個填#formRN_challenge俾班獻世派 土共 富商 富商肉便器

推

頂起一起底發現原來其他用呢個黄字嘅po都係樓主出

鬥紅鬥藍鬥黑

支持習大做愛國審查，包括其家人

Push

吹水撚你班傻仔啫
佢有冇放棄有咩國籍 你都唔會知

玩到咁大，習大大點算

放棄英國護照=放棄英藉？

做個好榜樣

展示愛國嘅心

站在紅色高地搶分，隨時俾習主席委任做凸首

支持官員放棄外國護照，以表忠心

英國護照可以放棄一次

Ann 功成身退，退黨保平安，搞下婦女活動算喇

Support GPhone

成班都係賣國賊

電話出post揀錯字
用Gboard廿金會有晒兩個

樓主改善下啦

係國藉及護照

牽涉個人私隱應該唔得
唯有希望英國岀手制栽佢家人時
睇下公開名單有無

push push

直頭係有外國護照無資格做官

推呀

應該講埋習明澤

所有藍絲共狗都應該愛黨愛國
啱唔啱先

歸化中國藉，放棄外藉

應該申請唔番，人地未必批

佢哋係咪真係有問題 冇護照唔代表冇國籍
笑死人咩

Citizenship is the key!

我都唔多信
龍蝦為左入藉連姓都改埋
點會很咁易放棄
何況689連名都叫振英個心係邊唔洗講啦

直系親屬有一個有都無資格
外國勢力間諜

有冇得睇返

敵人做啱當然要感謝啦 唔係點爰党爰国

push

G持

G持鬥藍鬥紅

識玩就係咁玩

全部高官/親屬唔止放棄英國國籍
係所有外國國籍、讀書、工作、退休生活
而家中國唔好咩？中國冇機會咩？

睇下楊潤雄

咁大日子，港府竟然隻字不提?

有冇人聯絡到英國議員可以幫手查

支持之鋒點名一個有家人有外國國籍既奶共畜

泛民如果識玩呢招
宜家就唔會搞成咁

老陳個個係智障犬兒，同老婆在北角開一間特殊學校㗎

仲即刻冇得出選
大春袋

已經係鬥藍時代支持問責官員子女同警察子女放棄外國籍及BNO ，宜家攞特區護照好失禮你咩中國係地球霸主，14億人每人一淡口水浸死美帝

放棄國籍同淨係放棄護照有冇分別？

大家都是中國人 拿什麼外國國藉
操你媽的B

應該鬥藍
應該689愛國愛黨

Push push

不愧係國家級領導人
以身試法，唔係
以身作則

其實你地覺唔覺
高官就可以唔需要放棄外國國籍都可以升官
反而立法會議員就要放棄先可以參選

佢尋日咁串，點解記者唔問下林奠，家人有無外國國籍？怕唔怕連累家人失國籍？

成班都廢，之前本土恐怖主義組織民建聯當街斬人都唔譴責

正

支持！！！

支持！！

支持直播剪PASSPORT!

以選舉主任角度：之後做乜春都唔代表689真心。

即刻問下英國係咪真放棄

根本要叫d KOL例如湯文亮呢d pk申報國籍

全家歸位
家人子女共享大灣區榮耀

廢老幾時回應？

Pish pish pish

全港市民都知
就係大陸班友唔知
仲以為佢好愛國

習思想係反毛思想㗎

叫靚仔Luke 查下

泰國華僑

快d啦
好想睇佢地出黎話「好開心英國取消左我護照」

鬥愛國是必須的

係無資格做「人」

直頭所有公務員都要啦

Gphone應該問埋條廢老：
支唔支持所有高官及家人效法佢咁 只效忠中国？

推警方：考慮凍結6名海外港人在港戶口 甚至要求引渡 不排除有更多海外港人被通緝 - 分享自 LIHKG 討論區

支持G鋒逐個逐個高官鬥 迫到佢地屋企人放棄外國國籍

英國政府出嚟踢爆佢。

原來龍蝦offically連中文名都無

支持放棄外國國籍 擁護中國

搞大佢

永久性嘅放棄, 包括兒孫

愛國challenge

推推

問責高官好似不嬲要放棄
屋企人就

殘體黄

好

係都楊潤雄先啦 仔女係外國學人搞香港教育

靠嚇咩，有料就告gphone, 未上庭就要出proof，等睇好戲。

通商寬衣嗎

撚狗C

黨夠唔比人有信仰啦
柒婆咪一樣信天主

奶共得永生

邊個高官唔出黎回應嘅就係鬼

正式宣佈

一個都不能少計劃, 全面啟動

愛國愛黨係做人既基本

屋企人有都唔做得
楊潤雄 譚耀宗

要永久wo

國籍都應放棄！

公墓猿及其家人、親屬放棄外國護照

「放棄英國護照。」

佢無講國籍。護照過咗期換咗本新，疫情影響太耐無用放埋一邊，唔記得放邊，都可以叫放棄。

g chi

我係藍C都覺得依個死o靚仔今次講得幾有道理👍🏻身為偉大既中國人，絕不應該持有外國鬼佬護照，咁係對國家不忠不義😡

唐青儀有英國護照，
點解梁振英仲同佢結婚？！
同一個英國人結婚仲話自己愛中國？
說不過去！

馬克思 列寧 毛魔out啦
依家係要信奉習近平新時代中国特色社會主義
仲有習近平外交思想

g風識玩

放棄英國護照
做堂堂正正嘅中蟈人

喺外國讀書唔駛visa? Student visa 都係居留權一種，唔申請嘅係咪即係非法逗留？

咪臭係 唔愛國愛黨？

楊潤雄出嚟！

689三個仔女從來都無申請外國籍？可信咩？

這句不唸

振英 振英
令人不禁要問 為何不是振中？

次次叫佢地show formRN就縮番入老母個閪到

支持
香港人只需有我國護照就足夠

習大大 ： 但我個女都 ⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯我D屋企人又 ⋯⋯⋯⋯⋯⋯

有冇咁撚天真呀
佢講放棄護照可能只係掉撚左本實體passport 咋

係佢無得選先講

當然佢夠膽講已經好好

問下hk watch

還有愛國政黨成員

大家點樣可以迫到班大袋交全家？

日撚日煲佢哋係手足， 假藍真黃

一係就煲佢哋牆頭草， 唔會一心一意為黨服務

唔止放棄外國護照，要放棄埋外國國籍呀！

啱

撚狗咁撚

我係中国人啊hi

689夠話自己清白啦

所有高官同公務員都只可以係中國籍

唔取消外國護照及國籍嘅都係鬼

鬼

龍蝦只係放棄英國｢護照｣，但佢冇放棄英國｢國籍｣

放棄英國國籍